口講好憎黑警 自己又繼續同啲水炮車狗家屬做朋友

法國好多呢啲勁撚虛偽嘅人
學人叫死黑警
又繼續同水炮車 家屬做朋友 同枱食飯
有咩資格叫手足

冇疏

冇+1

大家割曬狗朋友同家屬未，唔好自己呃自己
我就割左，部分朋友都割左，但有部分朋友覺得唔洗割

覺得唔洗割個啲個腦裝屎
14年話同黑警割就話人偏激
依家2020年仲唔割真係死撚左去啦
衰撚過人血饅頭

話說公司有條女準狗嫂，因為ok靚所以平日屌開黑警死全家既同佢都保持良好關係，根本沒人杯佢
有條狗公仲要係同事面前就講狗嫂不了，背後獻殷勤都準備結婚喇仲狗公條女

都唔明仲點可以繼續fd
利申：割晒

精蟲上腦
就黎連呢班撚屌都割埋
繼續同黑警家屬做朋友一律當撐黑警

識左五六年個兄弟係狗仔

佢曾經係狗宿大叫光復香港比藍屍狂屌黃到金

推

呢個都好例外
我想屌個班明知佢地撐警都仲做朋友個堆

我想屌明知水炮車同家屬係撐警都仲做朋友個堆

我識一個準水炮車，平時我哋都係佢面前屌黑警
見佢無咩反應，我就keep 住傾公事上為主
點知有一次佢上司寫appraisal 佢麻麻地
佢就好撚嬲，話鬼唔望佢個女一世有病，
同事屌佢:咁係你做得衰，點可以怪人？
佢竟然答:你哋平時夠話黑警死全家，我都無出聲
我就決定默默mark低佢啲衰嘢，佢遲啲唔洗再諗升職、更加咪諗移民去第二度

成班姐妹黎
除非你上我老公
唔係好fd

呢個係人品有問題
唔怪得黑警有老婆

嫁得黑警係咁上下質素

Push

Ho ball

但條女幾靚又有得食下波餅

定位可以係陌生既朋友或者係陌生既親屬

既然你知佢係做PoPo，點解要放自己係風眼位置

你估佢地唔知自己7咩

人係有種解釋唔到既感覺，你唔洗去刻意敵視佢，佢都已經feel到同以前唔同。

因為係你同佢相處既時候你已經覺得佢係一個陌生人，而佢亦會覺得你生疏左，佢會心虛
愈fd既效果愈大

最重要係人無事先做到世界冠軍

唔洗理呢條友

*五毛

家屬但如果佢自己都唔妥個黑警嘅，咁又覺得冇需要去割